[集思廣憶]到底已讀不回慘定不讀不回慘

假如你同你有興趣既對象傾計 係開左藍剔既情況下 傾左一排就變左已讀不回or不讀不回 邊樣慘啲？
已讀不回
不讀不回

不讀不回都可能唔洗傾落去 但已讀不回姐係想傾定唔想傾

不讀不回 睇都廢事
已讀不回 間接答你 嗯 哦 係咩

兩樣都好慘

冇分別
hide 晒

不讀不回但在線上

真係好慘 問佢做咩唔覆就好似24小時睇住佢咁

好似煩住佢咁 所以好sad

被完全無視

好撚sad

但係都唔係一件好事呀 如果講到冇話題 其中一個已讀 都係dead左, 隔左段時間問返去做咩囉 只可以向好方面睇

所以溝女不了

唉 樓主同我情況一樣......

不讀不回其實真係好仆街

利申: 我係仆街

其實過左一日就唔會覆番架啦, 大家都心照啦, 成日流流長會唔會唔知你msg 佢

毒撚溝乜女呀
自己一個算啦